本土派+民國派，We Connect

雖然兩派政治理念唔同
但係有共同敵人支共
目前呢個時勢要團結一切可以反共嘅力量先可以收支共皮

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

民國派同本土派不嬲唔係對立
就好似美國人都會同時認同
美國人身份 同 州居民身份
係共匪特登將國家同本土身份認同對立
分化反攻力量

推!

推

Push!

Push

push!

connect 你老母
大中華已經害咗香港幾十年, 收埋你個民國, 唔好要香港冒不必要嘅險啦屌你老母